[推到完場] 艾拉維斯 對 巴塞隆拿

12:15 pm

有寶未為輸

[quote]有寶未為輸

晏晝係真唔係

係，仲有15分鐘

手足都撚

André Gomes out for today's match with gastroenteritis. Lucas Digne replaces him.

屌你老味保連奴是最勁

AG都怕左宝宝要詐肚痛

夜晚12點幾準備打風都照踢
肯定係錄影假波黎

今晚真係嚇死寶寶了

Barça official XI: Ter Stegen, Piqué, Rakitic, Sergio, Iniesta, Messi, Deulofeu, Alba, Roberto, Vidal, Umtiti.

咩陣黎

4231/ 433
美斯打false 9?
似433 多
羅白rw diutiger lw

Barça XI:
Ter Stegen,
Vidal, Piqué, Umtiti, Alba,
Busquets, Rakitic, Iniesta,
Sergi Roberto, Messi and Deulofeu.

有機會小白打翼喎

Feel到華dee新契仔係AV

已經冇人信paco

唔會啦吓嘛
仲點打翼

Av 翼 羅白閘

好事 埃及仲好過條垃圾

典型433
美斯假9
羅白右，屌左

話時話埃及仔個邊點

唔駛佢防守好過

又av

速度應該冇乜
唔敢講佢仲打唔打到
但華dee 唔似咁勇會做呢樣野

主席

cmeido呢

AV會唔會又傷

仲出小白都打左個突
心諗艾拉維斯一啲都唔易打

不如 Vidal 同 Roberto 互換算啦

唉 不受重用

比羅白打右閘有啲浪費左佢啲突破咁

可能有啲問題未正選得掛

起碼見到paco唔係正選 上場廢到

頭60分鐘攻唔入，之後救星保保出場，40碼怒射破網

覺得美斯真係會mark死

牙保無正選唔睇了

點解唔用施美度

角得睇疤都無乜2c了

Sergi Roberto will start as a right back and Aleix Vidal will start on the right wing vs Alavés. [cat radio]

而家睇巴都系睇AG同宝宝

被迫害

應該係想兩個跑一條邊製造混亂
戰。術

有無sopcast link?

求網上link

想問macbook可以裝咩睇波清同順

冇acestream 咩ios

屌係咪on9㗎華dee
唔出semedo
上場踢得咁好都唔擺正選
買翻嚟做乜9

可能想輪換
雖然真係好on9 semedo咁好波都唔出

60 mins
semedo>白
75mins
d.so > AV

得windows版本喎好似

求拎

soda player

acestream://e7968fe55b27a9b308aa2273271f73c8fe3e5593

long time no c west ball

semedo

我估都係後備出架喇

6勝3和

艾拉維斯開季記錄

條女把聱

快出宝宝壓下京先啦

g 持

4231

我屌

bein話 小白打左翼
羅白攻中
4231

咁快舉白旗

得開場咪知lor

一早要，小白打左翼先勁。小白最勁根本係K角位撚對手

艾拉維斯加油

華dee好肯試陣

好事黎

你估佢仲係當年嘅小白咩

羅白右閘

係驚呢樣野

講真我覺得羅白打上去感覺勁好多

我都覺羅白打前好啲 但av啲防守

蘿蔔中間

祖記上半唔追和 咪撚指意我會再買係 同續myavsuper 份約

小白打翼好事黎
變相佢少左兼顧防守

原來錯post sor

唔洗咁辛苦

屌老虎

陳葦如抽猁榮基水

爆佢就叻

AV原來係翼

好過係閘喎 少d野擔心

原來早場 求lin

小白

影

小白真係CLS

蘿蔔又去返日閘位

簽Semedo唔出佢把撚咩戰術V

why roberto in RB again

好想快啲睇保連奴

落底傳中但中間冇人既
jm9

睇唔到同上年有咩分別

因為我保未落場

屌艾巴點解唔入埋去

蘿蔔頭 爆佢!

Av光頭幾勁

高美屍係咪準備賣

兩次傳中都冇人

差d

我保救世界

個頭中間冇咁明顯

呢場踢得唔錯

屌老虎好似好肯跑

好彩越位

嘩屌

平安鐘

小花個企位係想點

Sergi RB

屌你 3件企埋一齊比人中出

呢個右路有個高大中鋒應該幾好睇

alba d傳波

老鼠拉龜

🤣🤣🤣🤣🤣羅拔圖打右閘

冇so9係中間頂人靠美斯突破

仲唔出牙保

蘿蔔

一路係禁區頂搓，都冇人攝出來，連越位都冇

我呀媽都知成場mark撚實美斯就得

係我地廢定人地勁

both

屌
有個高大中鋒成件事好好多
得班矮仔
啲波斬入去都冇用

維度慢左好撚多

0攻力

Semedo plz

人地戰術需要
邊有幾何連前鋒都收到三閘線

維度完全無用

對面隊波衫背面近屎忽個logo好似露半邊屎忽

隊波既運轉好怪,應該D人未慣轉陣

d防守
達

一直係咁斬

Boring

叫保打正前啦

呢個陣得美斯入到波咋喎

達

弱智

差啲收皮 碧基屎到

達仔

碧基

安迪提
被逼害喎

咁都FOUL

球證收左幾多錢

睇黎對面個7號好好打

黃

頂住呀

中間人都冇個
斬黎托..

同馬天奴果季好撚似

終於有得跑

屌老虎真係好快

換走維度，出paco打正前，小花去返右邊，好過而家中間和右邊攬炒

呢個陣係咪踢FIFA用

換走AV同拉傑迪啦

正，出semedo

收山腳

羅白

羅白唔好有事呀

華dee死都要出AV真係弱智

前愛滋狗

12m

屌

12碼

已經冇人用架啦

唔入

唔入 吊

死黑鬼

我羅

美

屌唔想睇

唉屌

重笑笑口

唉

應該失分

呢啲十二碼真係西甲球證先會吹

好撚廢好撚悶

西波

艾拉維斯球員冇咩個人能力

打歐聯既話輸緊兩三粒

人唔笑狗都吠

我寧願睇paco 鳩
起碼有個人係禁區

成隊波都冇咩生氣咁

呢下美斯射得唔算太差

但柏捷高勁

冇眼睇

成班做乜撚

冇咩心機睇呢場 想睇成班4:2仆街

死出拉景白

唔係生氣問題
係能力問題
你左右兩邊擺個過唔到人既回傳王點踢

果邊入左波未

打R聯唔出呢啲陣啦

出宝和AG sure win

未

0-0

有人話av攻強守弱

我次次都反駁av根本就廢，連攻都唔掂

踢巴塞唔係簡簡單單出波算

40倍俾人打到落17倍
真係想睇

非常認同

班高層肯買施利未

美欺好廢

呢個真！

Mark死美斯得啦

其他人洗撚理咩

主席 想點

岩呀，兩隻翼連人都唔識過
擺黎回傳駛撚成千萬買你？

真心覺得買佢都冇乜用

斬乜野呀

唔怪得主席wo
咁打法
中間唔好話高佬
人都冇個
入條毛咩

睇睇下訓著左
12碼都射失

兩邊翼

太廢不了

仆街出頭毛起碼有靚仔睇，屌鳩佢而家睇光頭佬

後防爭小明未黃

AG 有頭髮
AV 地中海

AG又贏

以佢脾性
畀人踢兩下就拎得黃

0-0 半場和

施美度 入黎啦

屌你球球都射落個龍到

剃鬚啦美斯

下半揚都數調整唧許，華維迪可以死左去了

算幾好啦 你都冇中鋒可以點變
比多個沙維你都冇用

講真 屌老虎射啲波真係軟弱冇力

睇完呢場真心需要古天奴啲遠射

比基今季第二次攞手拍波食黃
換走佢啦 陣間又紅
美斯又miss 12m 同牙朗12m冇得比

有沙維美斯唔洗返咁落
不過兩邊翼

咪on9
牙朗都成撚日射失

維度真係無咩用,一對一過人又做唔到,打翼又唔入攝,搶點。

想問下施美度點解無得出

前面得dso/paco換

使撚個個都cool 到波嗟，你係右路有個搶到波，傳咪打得起囉

正如上年小白大傷，得尼馬一個係左路拎波，咁小明缺點自然放大

你唔出AV，或者出Semedo咪得囉，成隊波拎到波嘅得美斯，鳩白，屌老虎同Semedo

屌那星 成班中前場無個識入禁區
個個圍係外圍又唔撚試下遠射

落維度啦
依加條右路好似打緊2隻閘咁
推羅白上去起碼有啲突破睇下

起碼買多2個
一個打左翼，一個打中場，至少可以cool到波先

前季打賤種已經證明羅白打到右翼

點解死都要擺佢打右閘，為左死出垃圾AV?

不過講真無論羅白定施美度，打右閘都勁過av

比PK 打ST 啦屌
換馬斯出黎打cb
中間都冇人
斬黎有咩用

巴塞黎講
好差
小白踢得好辛苦

本來對AV打翼仲有少少期望

呢家我寧願睇牙保，會唔會有驚喜

我成日話，唔好對啲平庸球員有false hope

最ON9係美斯拉左出黎就揾人攝入去禁區喇。拉影死到都要企係出面

半場精華最精彩係bein sport條女

中埸三個慢到

拉仔啲動作愈來愈生硬

都係嗰句，右邊3個都唔可以做波，咁又點會有野睇？
你放個Seri/ semedo有人hold到波，自然帶到其他人

咪又係不停轉邊
根本縮到咁後得一個方法破
就係燒味

對波冇活力冇實力

可唔可以換走碧 維

三中場最唔想見到係佢

比阿保我睇啦

冇人沖擊後防

下半場換走AV同拉啦屌

保連奴是最勁

有蘇9會好好多
佢唔踢得都撞得

迪路飛其實都係打得OK。勤力走位入攝都做足，決定都幾好。係埋門真心廢

成隊前面得佢，白同美有野睇

係巴塞打翼無突破就過主啦
華斯基斯都扭到人啦

半場0-0
叫糊喇4-2既手足們

下半場入6粒有幾難

45分鐘入6球有幾難

約左經紀睇樓

仲有唔好再用433，用4231仲好

唔換人

我疤8分鐘都入到3球

咩陣都好 冇人入攝禁區都係死

球員能力先係關鍵
我敢講你兩邊搵兩條賤種翼踢，同一個陣，效果即刻唔同

唔覺屌老虎有幾差

17倍嗰陣加按咗

差d輸撚埋

一開波就

打陣地係咁。突破都無用, 人地成村人,我地無人係禁區. 除非你叫佢一扭三四個

講過十萬次
巴塞唔係要唔差

唔差既話你去拉斯彭馬斯都汁到幾件唔差

唔係出paco條廢柴呀

Paco熱身

又黎平安鐘

打陣地突破點會無用

你打乜幾時都係突破最有用

埋門一腳同回傳冇分別

佢今場算對版啦我覺得
又唔係貴
起碼肯走肯配合肯射下
我覺得唔好講球員能力先
呢場個陣同打法根本有問題
禁區無人既
出完波無人理

而家咁嘅人腳你想點？
丹比利又未出，蘇9又傷？成場波除左美斯同白，佢打得好 ，有咩人好過佢？

我講事實，我可以點？

寶寶呢

打陣地最緊要係D人入攝喇,你過得幾多個。人地成村人係禁區,蝗都係玩燒味啫

係大廳

用左一季證明Sergi打唔到右閘閘仲要黎

個個企定定

lm

On9你咪去後備搵個比屌老虎表現更好囉
事實 ，事實係根本唔預屌老虎擔大旗
妄想一班後備變主力

巴塞成堆矮仔入條撚
巴塞破密集從來係靠個人能力加quick ball movement

呢個係我從來屌緊你地既野
即係呢家隊波踢成咁我連屌下人都唔得？
咁你走去同懷囝牙hin園喂喂啦，岩你

準備失分

D 360 link無啦啦睇唔到
有冇link :(

av係咪慢左好多

美斯上季入D波大把係入攝喇。依家美斯仲一扭四五咩

0：1

On撚9，有人覺得屌老虎可以做到尼馬野咩
當初有幾撚多人屌巴塞回購屌老虎，你又知唔知
你忽上腦？

1-0 m10

啲人連跑都費事

goalll~

未來人

-6

我都覺

ALA 0-1 MES

負碌足球不死

係傷撚完冇計
西仔果時快到

終於有

唯一可取既都冇埋

美欺

係

你唔用腦都用下眼
上季好多時就係美斯用盤扭中間吸引哂防守交去兩邊即刻彈返俾美斯入
咪個人能力加quick ball movement 囉

av換paco 繼續打少個？

球場做咩係咁叫屌老虎

350個聯賽入球

始終都係靠 小白美斯

你就真係on撚9
當初呢度幾多拉馬西亞迷堅持青訓唔肯用錢你睇唔到？

所以咪話只少買多2個

鳩白做咩唔比小明

是但喇
保保is殺手鐧
唔用得住

小小唔岩位

留返打賤種先出

去攞包野飲返黎入1:0

Paco打邊？

換拉 出semedo 羅白踢中仲好

有保睇未？

球霸終於唔使中柱

不停攞 攞多幾包

屌老虎真係二線波底料 控幾腳波就知

堅持係比佢留隊，有得後備出下場呀

將facebook fan page拎黎連登講托咩

仲有呢到大把人唔當屌老虎係青訓，你睇下呢到點對潤腸，再睇下點對屌老虎先啦

屌 miss左大半場

屌老虎仲想甩幾多球

美斯b戴帽呢個post既手足一人一件保連奴波衫

paco件垃圾入左黎都唔知

講多無謂，每個球迷區都有識波同唔識波
你講緊果啲係心水清
但我講緊果班人都係之前經常出現，覺得青訓大哂，俾機會一定變小白

唔想同你拗
但我會繼續講事實

至於青訓要俾機會從來係共識，無人反對

寶寶換屌老虎好過啦

死仆街
抽水

Alba 呢下慘

AV走咗都係

小明

艾巴

唔係又傷掛

Alba

0：2

m10

廢撚到呢paco

goal

paco柒下柒下都博到

-6波

咁都得

又係美斯

柏高

-6足球執助攻

paco世界級
可能呢度唔少巴打都會處理得好過佢

美斯b

對面清波柒到

-6足球

messi

paco

paco做到野

now : 自已比柒…得唔好

進攻之鬼 paco

換牙保入黎睇下

咁都俾條垃圾刷到條助攻

留名牙hin又打飛機

白痴，自己睇下連登先，屌老虎從來冇比人當做自己人，有人吹到屌變核心，笑左

真心想睇下保

換個40m先生出黎呀

btw
0:2前成條中場唔見晒

保哥出黎未

出阿保未啊

好波不如好運

快啲換牙保啦

整多球-6帽子啦

AV今場真係出黎把撚呀
曬個換人位

隔離4:2未

調返轉paco企messi個位，會唔會飛機

阿保出黎要絕殺
家陣0:2 不了

gun

球王保連奴,豈是你想見就見?

dso bb

呢邊準備緊4：2

通常會跣腳

想要寶寶波衫了

好符碌

會撻q

佢成日撻q

冇寶寶

一係對住龍門射

d.lofu→d.so
拉影白踢足全場，爽

老虎比對賤種果場好好多啦其實

40M買黎唔用???

4:2 笑撚死
快撚D跳曬佢啦呢班弱智

小白遲早搾乾

89分鐘先用

隔離post 見到

橫掂都走，揸乾左先

弱智仔

改圖定真架

又柱

又中楣

未入過狗會?

呢期柱男

m10宣布 crossbar challenge繼續

屌你又中柱

中楣

我件保少波衫中撚左楣

靚配合

又中柱

達仔點入波

換牙保未

施丹個仔

冇名額呀

唔換保出黎睇下？

美斯好想射

差一球

進攻=美斯

今年艾拉維斯冇咁矛

聽到有人送保波衫

都算陰濕
舊年殺人

熱身啦熱身啦

保熱身

舊年連國王杯三場都狼死

牙保熱身

保仔

保球王出黎啦

有保了

比我見識下搶羸卡斯米路正選既男人既實力

保出來了

準備迷保了

獌1:0
叫糊了叫糊了

重差5球

仲有時間

保來了

千呼萬喚 保球王要來啦！！！

迷保黨全面進場

千呼萬喚始出來

換得

保球王

球王保
兩大球王合作 巴post手足今次仲唔一人一件波衫

3分鍾改變戰局

保

球王保

連

贏變輸

夠球王炮製入球了

小白呢啲老野行快啲啦
唔好阻住我保表演

一開閘呀！保連奴應聲彈出！

哇 成功頂贏

奴

盡顯身價

第一下就交失

勁嘢陸續有來，一個二個行埋一邊睇嘢

正 幾下傳送都係一下傳失

你講乜撚野
人地唔進攻佢點守
佢唔守又點盡顯身價

美斯連回防都做埋

保>>>>>>>>美

無計 而家有兩個球王

主席唔傳比保

主席唔傳俾保

old seafood唔傳比阿保

唔比機會我保

美斯咁勤力

我諗保球王真係俾到壓力佢了

個位已經畀寶寶搶了

影帝

前鋒基

無人想傳俾保

唔好杯佢啦屌

完

係保球王唔想要啲垃圾傳送

大家都係唔想保少出手咋
要保留實力

下一個高美斯

班友擺明妒忌我寶

有冇人覺得D SO 今年D波敢上腳敢去左